美共上台

之後日日有得笑佢地

支那美國特區

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

2021年1月20
美國特區成交日

成立日

我係中國人呀屌

之後會好好睇

你個名
美國已完

抵死！！

美利堅省是中國不可分割的一部分

WFC

唔好咁啦
睇地球仆街都幾好笑架

美咩國
美利堅特區咋

屌你係喎
政治正確

美國亡國